[突發] 上帝都留言俾林鄭

自己開個fb留言再放上黎
以為好好笑